屌你老母圓方溜冰場嘅播歌員工

播歌就播歌啦屌
斷斷續續咁播做乜撚嘢
成日let it go完又重新播過
溜緊冰都冇mood繼續溜啦
理撚你試緊啲咩配置
你影響緊我溜冰體驗
已經唔係第一次
係日撚日都係咁
我想聽一首完整嘅歌都咁撚難

on9

你就係播歌嗰條友?
我屌你全家